有冇人諗住賺完今轉買樓？

而家個市係咁升，港樓哩2年橫行仲未升上去，年幾前又放寬左按揭易左入手

想統計下有冇人美股港股賺完諗住買樓/換樓？

有錢點都揸樓保值
利：未贏到咁多

呢個月已經周圍睇緊

今轉執幾多

GME個班應該睇緊了

FUTU 日日升10%

隔離場盤前所有CALL ITM晒

有，房屋台AA 話賺完ALL IN 葵芳匯wo

On999 甩唔手咋

屌97左條撚屌AA 啦，佢話葵芳匯屌打所有新盤，賣晒啦